{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493519",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송도이동갈비 광교점"
    },
    "text": "松島二東カルビ広橋店 (송도이동갈비 광교점)\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1331ワールドマークプルジオ2階\\n\n韓食-カルビ , 11:30 ~ 22:00 , 年中無休 , 198席団体席あり , シャーロットを使って料理する料理法エージェントの松島二東カルビは、健康的な献立のために新鮮で豊富な材料を使って料理を調理することに気を配っています。 特に、イル·バズは堅炭で焼いて深い風味と香ばしい味を感じることができます。 松島二東カルビは自社の特製タレで特許出願した質の良いカルビを提供しており、これは健康でおいしい食事を望むお客様に多くの人気を集めています。 また、松島二東カルビは、リーズナブルな価格でボリュームたっぷりで満足のいく食事が楽しめる自然に惹かれる場所です。 ここではお客様が正しい食卓をお楽しみいただけるよう、常に最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島二東カルビ広橋店はどこにありますか？",
            "answer": "松島二東カルビ広橋店は京畿道水原市霊通区二義洞1331ワールドマークプルジオ2階にあります。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビ広橋店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "松島二東カルビ広橋店の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビ広橋店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "松島二東カルビ広橋店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビ広橋店は何席ありますか？",
            "answer": "松島二東カルビ広橋店には198席あります。団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビの特徴的な料理法は何ですか？",
            "answer": "松島二東カルビはシャーロットを使って料理する料理法を使用しています。これにより、新鮮で豊富な材料を使って健康的な献立を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビのカルビはどのような特製タレで提供されますか？",
            "answer": "松島二東カルビでは自社の特製タレで特許出願した質の良いカルビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビの炭火焼きはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "松島二東カルビの炭火焼きは堅炭で焼かれており、深い風味と香ばしい味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビの価格はどのようになっていますか？",
            "answer": "松島二東カルビはリーズナブルな価格でボリュームたっぷりで満足のいく食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビはどのようなお客様に人気がありますか？",
            "answer": "松島二東カルビは健康でおいしい食事を望むお客様に多くの人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "松島二東カルビはどのような場所ですか？",
            "answer": "松島二東カルビは自然に惹かれる場所で、お客様が正しい食卓を楽しめるように常に最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 476
    }
}